★返工=紅人！狂徒闖旺角茶記淋油 女收銀員變紅人

（20日）晚上10時許，一名30餘歲男子手持一個載有紅色漆油的紙杯，突然走入旺角西洋菜南街107號一間茶餐廳衝向收銀櫃枱，不由分說向姓簡（68歲）女職員淋潑，她猝不及防下，身體及衣服染紅，對方繼而向她襲擊，得逞後，轉身走出門口截乘的士逃走。

警員到場調查，召救護車將簡婦送院檢驗及清理油漬，事件中收銀枱亦被紅油濺及，警方在店外行人路檢獲載紅油紙杯，正調查茶餐廳是否曾與人有糾紛，抑或涉及事主的私人恩怨，同時翻看茶餐廳的閉路電視以追緝涉案者。

紅油紙杯 慳皮到咁

唔係漒水已經算好好彩

狂徒唔止識制淫照

得一杯